屌鳩人地塞機場既你地 人係邊？

屌你地老母 人地出撚左去 都估唔撚到連琴日一半人都無 咁你地想人點？現場自然會做左D唔係最好既方法

你班人又唔入機場撐返個人數 淨係識屌 想點撚樣？

Push